夜啦！快d去訓覺！

再唔訓，聽朝就唔知醒！

唔想醒

Yes 班小學雞早啲訓

陪緊

訓啦屌

你都要

你都唔講野

冇三點都唔叫早喇

依家12點

所以要搵

你有

訓左可唔可以唔再醒😇

幫下我 唔想醒呀

你做唔到

燒炭係咪最唔痛？

搵個價值比佢睇

會好辛苦